做正經野唔好唱肥媽

手足們睇場合，9.15某幾次突然聽到人嗌大家第一時間嚇親同作戰mode

屌佢老母
次次行過政總都有人嗌 仲要勁大聲 嚇撚左我幾獲

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場

係 同面對撚住班狗怒氣值100既時候突然玩膠 個氣氛唔係幾岩

1/10

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

2/10

3/10